一齊開心左6年，想讓你找到比我好的人

我身體病多無上進心無學歷又有案底，知你想移民想去歐洲旅行想去 working holiday但我去唔到，以前細個無考慮太多，依家人大左先覺得累左你。如果比我回到過去，我會自己單身一個到老

多謝你愛我

衰咩

偷野

你地點識架 我覺得除左病其他野都可以改 慢慢來 你女朋友係愛你既話唔會介意 祝你一世幸福

上當年係微信找附近的人佢未知我有案底之前就成日想同我結婚，但佢知道之後就話唔會結婚同生小朋友，我都知會累左下一代

案底好似唔係跟一世？過唔知幾年就冇左？

點解會累左小朋友 又關結婚咩事

我覺得你首先要做返個男人應該做既野 好好整理自己生活先 要有plan 之後就隨緣啦 加油

Btw 你幾歲 有案底咪好多工都唔請？

下一代無得做紀律部隊，26歲月入20000

屌 又唔係得紀律部隊可以做 咁撚多工呢個世界

26歲20k算係咁啦 學樣搵到錢既技能 加油

我職業係電工

屌 考個牌上30啦

病撚here
我都驚累人

唉